# Об #

Это сверхлегкий прокси-сервер, который позволяет организовать аяксовый доступ к каким-нибудь службам, которые не хотят делать
`Access-Control-Allow-Origin: *`

Этот сервер сам добавляет этот заголовок.

Кроме того, в файл `cookies.txt` можно сложить куки, сервер подсунет их в запрос к службе. Это позволяет доступаться до служб, которые, например, требуют авторизации на сайте.
В этом случае можно залогиниться в браузере, затем выполнить запрос к службе из адресной строки браузера, девтулзами посмотреть при этом отправляемые куки, скопировать их в файл.
Изменения в файле кук подхватываются.
